[4-2苦主入黎] 我約定你地一陣幫你地拎番所有野

小弟我背景唔重要
只係一個新黎連燈既
琴日單野就令我知左呢個平台
見到唔小人都輸左好多
所以我會以我睇盤知識盤你地賺番

我telegram channel :

我只能講呢2日買左11場盤中足10場
飛就有 不過事後就已經冇意思
你信又好唔信又好
我一陣重心料會照出
真心想追數既請跟我心水
呢場心水我係經過幾種方法驗證後都得出同樣結果
請相信我

邊個耶穌

冇本賭了 幫你推

重心：温哥華白帽+1
買左既幫手貼真飛集氣!

樓主好勁
幾錢一個月

場波6:15截止投注，有得睇無得買

lm睇下你有幾勁

有冇cv睇睇

我知你賺夠 想比我地賺下

其實我唔係好明, 買打贏定係波膽?

唔識賭就唔好賭啦

琴晚真係引到咁多人賭

奧蘭多城1 - 2溫哥華白帽

係咪cashed ?

真係中咗
買咗10蚊，多謝樓主

巴打整個交流group 啦 比d人分別下都好嘛

揾食行遠啲啦屌您老母
又幾錢一個月定收錢教睇盤呀

痴線 我唔知你地講咩野 總之我冇講大話 真係第一次黎 如果我昆你地我死全家

屌你老母

細細地跟

留名

再出啦講咁多廢話

Lm

留名睇野

推post!!!!!

連登啲人係咁 你出多幾場準嘅 佢地就會跪係到奶你腳趾

你個tg發唔到mesaage

因為佢地比人呃得多 ,有陰影, 如果有人開POST講下賭波/貼士,就認為係一定係賣料狗,樓主唔洗理D狗吠

出未

明白

買左500 4:2
但掉左一皮買入球大 算唔算苦主

有冇料出

gun 左 唔知洗唔洗做苦主

最後身家買唒落去 輸左戒賭

lm

2C -6C

少少地 跟左100角大

我都跟左20蚊 大

有 出現在一分鐘
宜家8.5了

宜家兩個角球了

Lm
2C

2C push

買左50$波膽 客隊2:0

3C

還

4c

$俾多4C

我

血

咁幾多錢先得架又無講唔收錢

汗[/quote]

依家無人質疑您係咪第一次黎呀柒頭皮

第二場樓主就沉

7c啊！！！！

差一球

好彩追左6.5 3.6倍 唔洗豬

最後十秒先post出嚟不如唔好post啦onL9

agree

屌 狗會仲未派6.5 差50買唔到盤

料我57分出
我自己ALLIN 59分鐘出有咩問題?
尾盤不用睇?

買唔切

公平d 佢係tg 一早話追

支持~ 我都補左6.5C 仲有賺

唔好係又吊唔係又吊
你自己唔跟指示
我又冇叫你ALLIN我唔信你冇錢買埋5.5 6.5

算啦 一兩場

巴打唔好咁勞氣啦，賭品依家嘢

利申：新人，跟唔切日本

我都見唔到 柒左 但樓主講到明要追 怪自己戇鳩啦

d垃圾唔識賭又要跟
補飛又唔識

我俾個推銷電話攪到了我買唔切

本來冇咩野
如果我冇話追害你地輸我比你吊有咩所謂
自己唔跟清楚咬番我轉頭真係on9

我係我媽打嚟

Goal

0:1

上場嗰4:2引左好多新手入黎
真係無計 唔中就屌

今晚仲有冇心水？

咁易嬲你都係咪上連登

哈哈 可能呢到多人搞事 未清楚環境

FC愛媛 0: 2東京綠茵 !!!

撐你啊樓豬 手快有手慢冇不嬲都定律
收完呢場等你再出堅料

樓主好波!! 支持你

好在跟得切

有無睇盤心得分享下先

集氣

冇 唔會教

唔駛教啦，跟隊就得啦

2:1

推
!!

樓主依家出4中4!

唔係2:1緊咩第四場

樓豬 最新果料重唔重心
有無把握

樓主你個group出唔到聲呀

我都話自己allin左

Channel黎

又準備賣料

想問下APP買最少係咪要200 蚊?

雖然同樓主教路有少少出入
但冇你教路點會咁買
多謝樓主支持繼續出水

讓球每注最低投注總額為港幣200元...

係咪弱智架...

想加注 封左盤

嘩 呢到啲人咁有趣既

唔夠200蚊系戶口咪分散投資下

樓主...點解你開CHANNEL, 唔係GP...

冇得講野....要睇完再望番電腦先傾到計

Group唔啦 唔想屌黎屌去

係咪要PO圖...?

岩岩打LOL無睇跟天狼星盤就跟

睇完後悔到死

哈哈 冇所謂

你睇左咩呢？求指教

多謝樓主!!因為我相信你,我即時入錢ALL IN

請問邊度有得睇依家幾比幾?

bet365

師兄你真係好幽默

初係平手 不過係22號已經轉左平半
所以當初係平半 水位係中水至頂水之間浮動
再睇 卡爾馬排名12 今季對比第4既天狼星一定有差距
主做上盤已經怪，客仲有頂水受讓買
鑑於做平半，和波得半格之下呢場一係主一係飛

你買4:2 輸左皮幾?

仆街波琴最尾先入多球激死

豬半

3:1 喇喎...

說好的天狼星？

4:1

另一場1比0

樓主真係燈神

4:2

wa diu...
又4比2

讓球盤已經叫有路捉下
天狼星呢場做ALL IN重心樓主不如重新去學下睇盤

仲以為有真係高手可以跟下學下野 點知都係揸流灘 好在自己度布魯日大波回到少少血

跟晒最後3場 輸鳩晒

樓主真係燈神

樓主破左產未

樓主輸左就算, 以後比d 心機研究好先出tips

見佢叫人即場買和同客當+1真係笑撚左

馬會主客和抽水深撚到佢咁樣當+1買 大把波啦洗唔洗啊

完

笑撚死 又可以開新ac了

連輸3口

煩親話：重心
都係企對家架啦！

樓主rip

退group

拎唔返不特止重輸更多，跟嗰啲真係慘慘豬

命中得50%

買左last一場

半賭巴一日就收咗皮

條link入唔到

重新開ac 連中就賣料

唉，好在都係玩左200

屌那星正宗賭仔 贏完又清袋

你地班友搭沉船啦
之前樓主10場贏9場架
一比你地跟就死左啦

叫佢返印度食蕉啦.jpg